{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009834",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 A 모텔"
    },
    "text": "原州Aは30室の客室を保有している宿です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿泊施設は清潔で快適な客室を提供してお客様を迎えます。 無限貸室は10時間に20,000ウォンで利用が可能であり、遅い退室時間も支援しています。 客室にはテレビ自体のUHDネットフリックスプレミアムおよびユーチューブ無制限利用サービスが提供され、映画とテレビを無制限に視聴することができます。 ランドリーサービスは長期宿泊および出張客のために提供されており、駐車場の利用が可能で、満車の際にはバレット駐車も可能です。 訪問者のレビューには価格が安く、店主の親切なもてなしが良いという評価が多かったです。 お部屋のコンディションや管理状態も良く、入退室時間が十分で、ネットフリックスの利用が可能なのでリラックスできます。 しかし、たまに脆弱な匂いがする場合もありますが、コストパフォーマンスと無料備品により、利用者の満足度が高い方です。 食べ物や娯楽も周辺に豊富にあり、旅行客の満足度が高く、持続的な利用者がいます。 ユーザーレビューを総合してみると、客室やサービスの面で改善する必要があると思われます。 別の宿を選んだ方がいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "原州Aは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "原州Aは30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "原州Aではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "原州Aでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "原州Aの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "原州Aの客室は清潔で快適な状態です。"
        },
        {
            "question": "原州Aでは無限貸室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、原州Aでは無限貸室を10時間に20,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "原州Aの客室にはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "原州Aの客室にはテレビ自体のUHDネットフリックスプレミアムおよびユーチューブ無制限利用サービスが提供されており、映画とテレビを無制限に視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "原州Aではどのようなランドリーサービスが提供されていますか？",
            "answer": "原州Aでは長期宿泊および出張客のためにランドリーサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "原州Aの駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、原州Aの駐車場の利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "原州Aの訪問者のレビューはどのような評価が多いですか？",
            "answer": "原州Aの訪問者のレビューには価格が安く、店主の親切なもてなしが良いという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "原州Aのお部屋のコンディションや管理状態はどうですか？",
            "answer": "原州Aのお部屋のコンディションや管理状態は良く、入退室時間も十分で、ネットフリックスの利用が可能なのでリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "原州Aの利用者の満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、原州Aの利用者の満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "原州Aの周辺にはどのような食べ物や娯楽がありますか？",
            "answer": "原州Aの周辺には豊富な食べ物や娯楽があります。"
        },
        {
            "question": "原州Aは改善する必要がありますか？",
            "answer": "はい、原州Aは客室やサービスの面で改善する必要があります。"
        },
        {
            "question": "原州Aを選ぶべきですか？",
            "answer": "いいえ、原州Aを選ぶべきではありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 538
    }
}